女上司成日黑口黑面 應該點搞

女上司成日對住我黑口黑面
但係我又做咩點做錯野
對住其他人又唔係咁wo
應該點搞 咁樣返工返得好辛苦

你都係想要果個答案啫

拎碌鳩出黎屌佢一獲勁
拍成AV

咩答案

無圖點樣討論?

點樣先可以改善到個關係

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

轉工

攞碌9出黎 拍佢塊閪面

女上司都係用d特別方法想引你注意姐
樓主去馬啦

屌鳩佢

咁嘅時勢點轉工

會唔會係咁呀

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

做住搵，唔洗人教㗎？

除咗轉工 點樣可以同佢改善個關係

咩年紀㗎條八婆？

無方法
你油頭毒樣踩到佢條尾，得罪女上司＝ 玩完，（如果仲要係單身個種）死得仲慘（日9日捉住你係人多地鬧）

先前我都係咁（油頭毒樣被針對），不過佢唔做先

（下份工要搵個男上司啦）

但係佢又唔鬧我 只不過係黑口黑面

認真，屌到佢幫你奶乾淨d精貼貼服服，無其他解法

不過西面女其實仲正，樓豬唔識食

have sex with her

溝左佢

30頭

要改善到個關係 先食到

太太口服液

正，
呢啲先好味。

同男人相處有無問題

30頭＋西面＋OL ＝ 完美
好想畀依type姐組鞭打我

因為你身上陣宅味，隔幾個位都FEEL到
眼神又猥瑣，成日視奸啲女同事

冇 好似只係對我一個係咁

樣既問題囉。女人係可以純粹因為一個人既樣兒唔鍾意一個人，去針對一個人，好憨鳩

咁你點同男上司相處
全部掉返轉得架喇

同女上司相處,不能以常理咁諗

女上司係咪冇咩朋友

想屌

佢之前對我唔差架

好似有好多

之前冇黑你臉？

𨳒𨶙𨳍佢聽教聽話啦

冇

你係咪孤單做錯啲咩

忽然

之前唔知你有女朋友

扣佢分

50分圖呢？

樓主份工做左幾耐？

大概佪CONCEPT係

對男上司服從,對佢好
對女上司就要你話事,佢對你好

男上司,希望有一班手下幫佢做事
女上司,希望有班有能力既人圍住佢

閪面屌先正 夠晒征服感

唔知呀

有冇相

一直冇女朋友

一年半左右

好似好有道理咁

性暗示黎 樓主加油

字都打錯，好難相信你會無做錯野

我打錯咩字

係wo 屌

千奇唔好對女人示弱,依頼

SM到你暈

咁應該點搞

我講畀你聽呀，對付呢種女，一嚟就要用一對居高臨下嘅眼神，一條強而有力嘅臂彎，將佢由慾海裏面拯救出嚟。

應該係性生活唔美滿

好掛住五十肩

高飛車女上司

如果佢鬧你
你唔開心,要表露出黎,即刻黑面
俾佢鬧千奇唔好傻笑
屌多你2錢重

佢唔對你打招呼,你還返同樣對待俾佢,唔好同佢打招呼

串翻轉頭

屌完之後就改善到架啦

呢d先正，一路插，一路閪面話好痛，
望到佢個樣，同聽到佢叫聲，自己好撚enjoy

強姦 調教到佢貼貼服服

串返轉頭 怕個關係會更加惡化

唔洗咁在意
返工都係為左錢
佢要西臉由得佢西
有好多野控制唔到
唔洗太在意

死狗咁唔會有改善

你硬得過佢，佢搞你唔到就會冇引，轉第二個受害者

砌佢一鑊爽爽地 佢自然以後叫你入房 佢係檯底幫你含架啦

食得

識玩

好多人以為自己返工好少做錯嘢 錯嘢都係careless mistakes 少少錯
你係咪以為自己冇乜嘢咋?

最正嘅年紀

屌前先狠狠地拍打佢塊面

搵次扮死狗道歉話做野會小心啲，再約佢出去食野陪罪，飲兩啖酒⋯⋯

教訓下佢 俾D顏色(白)佢睇

拉

就算做錯少少 洗唔洗咁呀

用精塗翻白佢塊臉

顏射佢

取代佢 踢佢走

諗起都扯扯地

睇少啲av

咪就係話"以為"
成日搞d麻煩嘢出嚟
現實夾夾埋埋做錯幾成嘢 但自我感覺良好以為做兩三%嘢
現實識有人真係咁 你老細對個個都冇事 淨係你有事 唯一合理推斷
當然可以有好多唔合理理由 嗰d冇得搞 轉工唯一出路

你開喺感情台 你話呢

情人節冇陪佢

俾碌焦佢含!

你係咪一d唔識扮識
俾人捉到錯處又要駁嘴
既弱智低能仔？
我日日都俾緊面色呢類人睇

唔係

咁一定係你做錯一d野
或你個人係好撚蠢 冇黎醒目
講完又唔明 左耳入右耳出既人

都唔係喎

咁冇圖點樣俾到解決方法你？

要惡D串D
俾佢知道你想正經做野
做完收工就係咁簡單
不屑攪小動作

俾個唔怕搲爛塊面既樣佢睇
等佢唔好攪小動作

人類通常都唔會自覺到係自己問題
因為冇思考過
不過我就係從男性角度黎講架者
但女性喇喎
我想講 係班女角度 佢地做d乜都好
係冇理由 就算你做得好唔好
佢地反感一個人係冇得解釋
你一係就溝左佢 一係就交信算喇

好似第一個選擇好啲

咁你都係想咸濕佢者

逼佢含撚

色誘佢

我入到嚟.jpg

我都唔知.png

同佢表白 信我

點解個個都叫我表白嘅

推

圖呀屌你

冇圖呀

形容下佢個樣,靚唔靚, 大唔大波?

我覺得幾靚女嘅 波就冇咩點留意

女上司有冇著黑絲?

救命超正
最好鬧埋人廢柴

搵日放工留淨你同佢2個人,之後係OFFICE同佢瘋狂做...

有

唔好諗咁多

聽日星期六唔洗返工

中出即飛

咪玩啦

用碌鳩屌到佢貼貼服服

........

用你條野征服佢

仲有冇其他方法

如果同佢傾多啲計會唔會好啲

講下笑 其實翻工真係好乸悶

係人都想個拍檔有趣啲

星期一試下 希望唔會再黑面

我阿姐36，單身，人又靚又大波，把聲又嗲，又好做到嘢！ 唔做嘢時佢個人真係好有善，一做嘢佢個人好上心，我一跟唔到佢就會忟同間竭性黑我面，搞到我而家都唔係好敢同佢講野

個情況同我差唔多

用你嘅雄風馴服佢

打者愛也 流程如下：

你做乜佢都黑你面 黑你到好似依家咁開po懷疑人生
當你頂唔順就會嘗試同佢當面對質 問個究竟
繼而傷心地萌生退意
但你勢估唔到原來一問就落入圈套
佢會突然溫柔咁回你放左工同你單對單詳談
係呢一刻 你好似得到少少救贖
但結果係點 你知 我知 單眼佬都知

P.s.第二日記得check 公司mail box
你會收到一份升職信

點知第二日收嘅係解僱信

幫佢搵個小鮮肉結婚，到時你就可以坐佢個位。

阿姐真係正嘢嚟！！有小小肉，有腰有腳同埋佢對咪咪不過做嘢個陣都有啲霸氣同有陣時開會睇佢同第二啲部門拆好撚型！我都啉唔明點解未婚，可能太正啲人以為佢有男朋友或老公唔敢埋身呱！！

不過D做到嘢嘅女人真係好難跟，可能我唔夠醒跟唔到，或者我以為自己好醒原來我一pat屎我另一個新嚟同事無咩相關經驗，反而佢好跟到阿姐個節奏，我宜家完全被忽視一樣

將你阿姐交俾我啦

顏射！ 一定喺顏射！

聽日星期一啊～～～～～～

得閒就買野比佢飲 買野比佢食

屌撚到佢面青口唇白

好提議

表面做到S姐
你試下閂埋房門一把車埋去踩多兩腳
話唔定係M底仲係咁叫你打佢
到時慢慢玩

幫距搽翻白

唔俾係肥婆黎嘅？

用塗改液得唔得

唔係肥婆黎 幾靚女架

feed her

quit, 女上司呢個字根本就係有問題.
d 擦鞋你為左迎合佢, 又買野送比佢, 返工又用古龍...
成日同人講都做好溝通. 但係實際野又唔夠膽做.
最後大老細見到佢做左10年都無成績就踢走佢.

見到女上司, 除非合佢眼綠, 否則揾第2分即走.

眼緣？

咁大個人自己渣主意啦

唉 屌 個面黑撚到

個女上司姓咩？
個格咁閪公司其他同事都頂得順?

NTR佢, 做緊時, 叫佢打俾老公

自爆唔答 佢係對我一個係咁

應該未結婚

抽插佢 滿足佢 奶佢個西

唉 屌 黑到我都冇撚哂心情

你係咪做錯啲咩跟住得罪咗佢

用條脷奶下佢
奶埋屎眼

樓主靚唔靚仔 咩年紀呀？

抬起你的patpat 比佢插比佢打比佢凌辱發洩

屌你老母正一人如其名

叫佢戴口罩啦

直接問佢

帶左口罩都feel都黑面

肥矮毒柒 20中

仲要單身?

黑先好奶。

隨便扲去洗！最好調一調教佢！！
唉，作為一個女仔，一方面好想好似阿姐咁，又靚又能幹但另一方面真係好驚佢
佢今日著緊身冷衫開會，仲擺埋對波上枱，唔好話其他部門啲男人係咁偷望，我都偷望啦！
阿姐呀阿姐，你知唔知㗎？

無圖無真相呀

好難偷影㗎喎！想我工都冇咩

光明正大影，讚下佢今日件衫襯得好靚好好睇就影到嫁喇。

靜雞雞走去佢身後,
趁佢唔為意伸手穿過胳肋底楂佢對波,
再含住佢耳珠係咁"奶"。
呢個時候佢應該會喘氣話唔好......
你就乘勝追擊將隻手向下移,
伸隻手入佢底褲"卒"佢粒珍珠,
有咁快得咁快!
當佢頂唔順開始嗌既時候,
你就扯落佢條褲,用盡食奶既力大大力打佢屁股!
再同佢講:以後唔準再對住我黑口黑面呀!八婆!

大哥呀，我阿姐有睇連登㗎！！ 你想我死咩？
阿姐阿姐，我講緊你呀！！你咪再黑我面喇！你黑個啲其他部門望到你對波實一實嘅男同事面啦！

咁咪好囉可以同阿姐連登相認,增進上司下屬感情,阿姐阿姐大家都好想睇你嘅靚樣,俾你個囡囡PO出黎俾大家欣賞下啦.

輕輕一推

自爆唔答

不如你講下做邊間 睇下我係唔係